[紅日] 李克勤 : 改歌幾有創意，又祝福所有單身人：「快啲搵到人生另一半。」

克勤讚改歌有創意，又祝福所有單身人：「快啲搵到人生另一半。」

明天又到情人節，是所有情侶放閃的日子，佳節來臨前，又有人在連登討論區出手改歌，將李克勤的經典歌《紅日》改為單身者神曲。

李克勤的《紅日》原本極勵志，不過第一段經網民一改，即成悲情單身版《2月14顛沛流離》。

「2月14顛沛流離 2月14曲折離奇 2月14恐嚇著你 做人沒趣味 獨留在屋企 毒L只得你 冇人能 一生永遠陪伴你」

之後大批網民接力，以歌詞形容單身者如何「食自己」，將飛機杯及AV女星如波多野結衣、吉澤明步、旬果等融入歌中，其他網民又呻盡自己要求低「別要胸 黑絲識貨 有囡我 A cup 腿短 樣貌極醜都接貨 就算她 Part time一個 要收我五百兼送多扎花 妳至肯拖我 woo ~」

網民發揮創意，克勤今日回覆《蘋果》祝福所有網民可以過快樂情人節：「都真係幾有創意，情人節呢個開心日子，依然單身一人喺屋企，係真係寂寞啲嘅……我祝大家情人節快樂之餘，都祝所有單身朋友積極啲啦，快啲搵到人生另一半，唔使玩接龍寫歌咁淒涼啦！」

其實網上早已有「毒L經典三部曲」，包括改編自Dear Jane《不許你注定一人》而成的《中秋你注定一人》、改編自陳奕迅《浮誇》的《你當我是毒L吧》，以及改編自古巨基《愛與誠》的《毒男》。

上年基仔曾在踏入情人節時開Live，在床上翻唱《毒男》「其實毒L一個更開心 洗L你講 其實毒L早晚留在家 卻扮忙 恨有港女可碰撞 然而無聊事幹 不敢打搞對方 每日上住網 女優找幾趟 ACG女卻更加好看 不要哭 我也想不到這幾年來要脫毒 沒法真的脫毒了 聽到呢隻歌會好滿足」最後基仔就祝所有單身人士，就算做毒L都可以快快樂樂。

未知遲些克勤會否效法基仔，用靚聲唱出《2月14顛沛流離》，感謝連登仔的二次佳作呢？

李克勤都要打丁

咁快有新聞

不對場口，唱不對的歌

碌尻已漸痕

hv feel

有進步，寬容咗，以前嘅佢一定黑面。